蘋果今年將開始在印度生產 iPhone

<匯港通訊> 印度地方政府官員表示,蘋果公司今年將開始在印度製造 iPhone。《法新社》報導,蘋果還沒有證實這項計畫,但執行長庫克本周表示,蘋果有意在印度「大筆投資」,因印度經濟好轉,帶來充分的成長機會。

印度南部卡納塔卡省(Karnataka)資訊科技與生物科技部長卡爾基(Priyank Kharge)向《法新社》指:「我們與蘋果達成協議,我們預期他們4月底前會在卡納塔卡省展開生產作業。」

他稱,新作業可能是組裝國內市場的 iPhone。

據研究機構 Canalys,蘋果在印度只有2%的市場佔有率,遠低於三星的23%。有專家表示,在當地製造可以減少公司成本,售價也會因此下降。 (BC)

中國

部機有咖哩味

支那仆街了

支那

有無外掛開？

留名等睇狗衝非中國版

印度版你自己用好啦

咪係

部機有精味
印度佬隻精液手

我諗如果得中國同印度做iphone
全世界係狗衝中國製

利申: 天滅中共